import json
data1 = r'{"created_at":"Mon Oct 03 05:26:15 +0000 2016","id":782813997779288065,"id_str":"782813997779288065","text":"RT @elpibesanchez: #Revoluci\u00f3nCiudadana #5Convenci\u00f3nNacional @35PAIS #LENINPRESIDENTE @Lenin #JORGEVICEPRESIDENTE @JorgeGlas\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3100130386,"id_str":"3100130386","name":"Paulo Baquerizo","screen_name":"PauloBaquerizo","location":"New York, NY","url":null,"description":"Business Administration. Pol\u00edtico. JUVENTUD POL\u00cdTICA .Consulado General del Ecuador en Queens. Guayaquil-Ecuador. F\u00daTBOL-Ciclismo ES VIDA","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":961,"listed_count":5,"favourites_count":1713,"statuses_count":1305,"created_at":"Fri Mar 20 19:31:19 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731782571361718273\/IElYVCEb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731782571361718273\/IElYVCEb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3100130386\/1429808419","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 02 17:45:33 +0000 2016","id":782637657897721856,"id_str":"782637657897721856","text":"#Revoluci\u00f3nCiudadana #5Convenci\u00f3nNacional @35PAIS #LENINPRESIDENTE @Lenin #JORGEVICEPRESIDENTE @JorgeGlas\u2026 https:\/\/t.co\/ovUKo79JLD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":183391396,"id_str":"183391396","name":"Eduardo S\u00e1nchez","screen_name":"elpibesanchez","location":"Minneapolis, MN","url":null,"description":"C\u00f3nsul del Ecuador en Minneapolis, USA. Ministerio de Relaciones Exteriores y Movilidad Humana. Asamble\u00edsta (A). @ConsuladoEcuadorMN","protected":false,"verified":false,"followers_count":1758,"friends_count":602,"listed_count":29,"favourites_count":4177,"statuses_count":9633,"created_at":"Thu Aug 26 22:06:23 +0000 2010","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707259543089238016\/pxcVY3Vq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707259543089238016\/pxcVY3Vq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/183391396\/1369760318","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0177bc687a9ac697","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0177bc687a9ac697.json","place_type":"city","name":"Quito","full_name":"Quito, Ecuador","country_code":"EC","country":"Ecuador","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-78.948466,-0.588618],[-78.948466,0.255477],[-78.164897,0.255477],[-78.164897,-0.588618]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Revoluci\u00f3nCiudadana #5Convenci\u00f3nNacional @35PAIS #LENINPRESIDENTE @Lenin #JORGEVICEPRESIDENTE @JorgeGlas #UNIDOSSOMOSINVENCIBLES \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https:\/\/t.co\/4SWt2B4VAe","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[{"text":"Revoluci\u00f3nCiudadana","indices":[0,20]},{"text":"5Convenci\u00f3nNacional","indices":[21,41]},{"text":"LENINPRESIDENTE","indices":[50,66]},{"text":"JORGEVICEPRESIDENTE","indices":[74,94]},{"text":"UNIDOSSOMOSINVENCIBLES","indices":[106,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"35PAIS","name":"ALIANZA PAIS","id":267939039,"id_str":"267939039","indices":[42,49]},{"screen_name":"Lenin","name":"Len\u00edn Moreno Garc\u00e9s","id":913131817,"id_str":"913131817","indices":[67,73]},{"screen_name":"JorgeGlas","name":"Jorge Glas","id":939367022,"id_str":"939367022","indices":[95,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":782637639975497728,"id_str":"782637639975497728","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx8yXaW8AA0JCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx8yXaW8AA0JCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SWt2B4VAe","display_url":"pic.twitter.com\/4SWt2B4VAe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpibesanchez\/status\/782637657897721856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":782637639975497728,"id_str":"782637639975497728","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx8yXaW8AA0JCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx8yXaW8AA0JCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SWt2B4VAe","display_url":"pic.twitter.com\/4SWt2B4VAe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpibesanchez\/status\/782637657897721856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Revoluci\u00f3nCiudadana","indices":[0,20]},{"text":"5Convenci\u00f3nNacional","indices":[21,41]},{"text":"LENINPRESIDENTE","indices":[50,66]},{"text":"JORGEVICEPRESIDENTE","indices":[74,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ovUKo79JLD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/782637657897721856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/7\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"35PAIS","name":"ALIANZA PAIS","id":267939039,"id_str":"267939039","indices":[42,49]},{"screen_name":"Lenin","name":"Len\u00edn Moreno Garc\u00e9s","id":913131817,"id_str":"913131817","indices":[67,73]},{"screen_name":"JorgeGlas","name":"Jorge Glas","id":939367022,"id_str":"939367022","indices":[95,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Revoluci\u00f3nCiudadana","indices":[19,39]},{"text":"5Convenci\u00f3nNacional","indices":[40,60]},{"text":"LENINPRESIDENTE","indices":[69,85]},{"text":"JORGEVICEPRESIDENTE","indices":[93,113]}],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[126,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elpibesanchez","name":"Eduardo S\u00e1nchez","id":183391396,"id_str":"183391396","indices":[3,17]},{"screen_name":"35PAIS","name":"ALIANZA PAIS","id":267939039,"id_str":"267939039","indices":[61,68]},{"screen_name":"Lenin","name":"Len\u00edn Moreno Garc\u00e9s","id":913131817,"id_str":"913131817","indices":[86,92]},{"screen_name":"JorgeGlas","name":"Jorge Glas","id":939367022,"id_str":"939367022","indices":[114,124]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1475472375708"}'
data2 = r'{"created_at":"Mon Oct 03 05:26:22 +0000 2016","id":782814027588173824,"id_str":"782814027588173824","text":"RT @elpibesanchez: #UNIDOSSOMOSINVENCIBLES #5Convenci\u00f3nNacional @35PAIS LENINPRESIDENTE #VamosPorM\u00e1s @Lenin @JorgeGlas @MashiRafael https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3100130386,"id_str":"3100130386","name":"Paulo Baquerizo","screen_name":"PauloBaquerizo","location":"New York, NY","url":null,"description":"Business Administration. Pol\u00edtico. JUVENTUD POL\u00cdTICA .Consulado General del Ecuador en Queens. Guayaquil-Ecuador. F\u00daTBOL-Ciclismo ES VIDA","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":961,"listed_count":5,"favourites_count":1714,"statuses_count":1306,"created_at":"Fri Mar 20 19:31:19 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731782571361718273\/IElYVCEb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731782571361718273\/IElYVCEb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3100130386\/1429808419","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 02 17:13:32 +0000 2016","id":782629603269640192,"id_str":"782629603269640192","text":"#UNIDOSSOMOSINVENCIBLES #5Convenci\u00f3nNacional @35PAIS LENINPRESIDENTE #VamosPorM\u00e1s @Lenin @JorgeGlas @MashiRafael https:\/\/t.co\/z20bxifyI3","display_text_range":[0,112],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":183391396,"id_str":"183391396","name":"Eduardo S\u00e1nchez","screen_name":"elpibesanchez","location":"Minneapolis, MN","url":null,"description":"C\u00f3nsul del Ecuador en Minneapolis, USA. Ministerio de Relaciones Exteriores y Movilidad Humana. Asamble\u00edsta (A). @ConsuladoEcuadorMN","protected":false,"verified":false,"followers_count":1758,"friends_count":602,"listed_count":29,"favourites_count":4177,"statuses_count":9633,"created_at":"Thu Aug 26 22:06:23 +0000 2010","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707259543089238016\/pxcVY3Vq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707259543089238016\/pxcVY3Vq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/183391396\/1369760318","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"UNIDOSSOMOSINVENCIBLES","indices":[0,23]},{"text":"5Convenci\u00f3nNacional","indices":[24,44]},{"text":"VamosPorM\u00e1s","indices":[69,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"35PAIS","name":"ALIANZA PAIS","id":267939039,"id_str":"267939039","indices":[45,52]},{"screen_name":"Lenin","name":"Len\u00edn Moreno Garc\u00e9s","id":913131817,"id_str":"913131817","indices":[82,88]},{"screen_name":"JorgeGlas","name":"Jorge Glas","id":939367022,"id_str":"939367022","indices":[89,99]},{"screen_name":"MashiRafael","name":"Rafael Correa","id":209780362,"id_str":"209780362","indices":[100,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":782629576606420992,"id_str":"782629576606420992","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx1dBBXEAAhlnV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx1dBBXEAAhlnV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z20bxifyI3","display_url":"pic.twitter.com\/z20bxifyI3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpibesanchez\/status\/782629603269640192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":782629576606420992,"id_str":"782629576606420992","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx1dBBXEAAhlnV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ctx1dBBXEAAhlnV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z20bxifyI3","display_url":"pic.twitter.com\/z20bxifyI3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpibesanchez\/status\/782629603269640192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"UNIDOSSOMOSINVENCIBLES","indices":[19,42]},{"text":"5Convenci\u00f3nNacional","indices":[43,63]},{"text":"VamosPorM\u00e1s","indices":[88,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpibesanchez","name":"Eduardo S\u00e1nchez","id":183391396,"id_str":"183391396","indices":[3,17]},{"screen_name":"35PAIS","name":"ALIANZA PAIS","id":267939039,"id_str":"267939039","indices":[64,71]},{"screen_name":"Lenin","name":"Len\u00edn Moreno Garc\u00e9s","id":913131817,"id_str":"913131817","indices":[101,107]},{"screen_name":"JorgeGlas","name":"Jorge Glas","id":939367022,"id_str":"939367022","indices":[108,118]},{"screen_name":"MashiRafael","name":"Rafael Correa","id":209780362,"id_str":"209780362","indices":[119,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1475472382815"}'

decoded = json.loads(data1)

print (data1)

msg = '';

array_length = len(decoded['retweeted_status']['entities']['hashtags']['text'])
for i in range(array_length):
    msg += i;
    
print(msg);
